華為：稱自駕技術已優於Tesla

小米在日前敲定未來10年投資100億美元進軍電動車產業，華為也急急腳追來。據外媒《彭博》報導，華為將投資10億美元研發自動駕駛和電動車技術，加速與電動車大廠Tesla和新加入者小米競爭。

華為副董事長徐直軍在深圳見分析師時表示， 華為的自動駕駛技術在某些領域已經超越了Tesla，例如，汽車可在無需人工干預的情況下行駛超過1,000公里。

研究公司Canalys估計，因消費者對綠色汽車的喜愛和成本下降，僅中國市場今年的電動汽車銷量或能增長50%以上。但是電動車在中國已經是一個十分擁擠的競技場，其參與者有Tesla，本土派新貴蔚來、小鵬和理想，還有眾多車企，例如吉利等。

華為係咪又要to the moon?
定係要去美國上市, 做中國電動車第四傻

https://businessdigest.io/article/%E5%95%86%E6%A5%AD%E7%86%B1%E8%A9%B1/6971/%E9%9B%BB%E5%8B%95%E8%BB%8A%E7%86%B1-%E8%8F%AF%E7%82%BA%E6%96%A510%E5%84%84%E7%BE%8E%E5%85%83%E5%8A%A0%E5%85%A5%E9%9B%BB%E5%8B%95%E8%BB%8A%E4%B9%8B%E6%88%B0-%E7%A8%B1%E8%87%AA%E9%A7%95%E6%8A%80%E8%A1%93%E5%B7%B2%E5%84%AA%E6%96%BCtesla?fbclid=IwAR3FNnUnmiVEe0I1xwJdnHNf05jhMUWpBsc-amfN00i3avgpn0b5B5aAe64

慌唔係tesla用miles做單位
所以一公里都行唔到

有咁長既直路咩

在某些領域？
抄襲？

行lab個啲跑步機？

好撚正，車都未有已經做到自動駕駛
我10幾年前打need for speed同GT 已經有

可能既
但係就算係真都唔會想用
個問題根本唔係技術係生產地就係中國

人做電動車, 佢做電動車
真係個個可以好似做到tesla咁咩
中國人真係on99

又話智能養豬既

係呀, 支那人咪係豬囉

自動駕駛要好多車cam片做分析
中國咁多碰瓷 個AI會唔會學識車死佢哋

好驚

無上市有閪用咩

修道船：我9秒100拳

要睇咩路況
練習場地1萬億公里都無用
現實太多估唔到既情況 例如車後面橫放架單車已經可以gg

上撚到市咩 呢樣又話機密個樣又話唔公開得, 條數唔駛查 一係黎香港上市囉

我夠一個打十個啦 不過唔出手姐

某些領域：反車情況下

做咗架車出嚟先講啦屌你老母

勁但車都未撚有

好撚痴線, 咩都未有就話勁過人
係咪好似中國嗰D 武術宗師咁? 口講無敵?

笑死唔笑死呀
打贏Tesla

識乜野呀你
個AI 係電腦入面整左條直路去火星呀

恒馳車都無部都可以超越比阿迪
咁點解華為車都無部唔可以超越TESLA

真係可笑
講到咁勁，但連車都未有一架見到

鳩up技術已優於tesla

閱。

快d整架Xi force one比習大大做座駕

會唔會爆炸架

笑死
佢地鳩up世界第一

電腦模擬果陣成功過

用豬黎操控?

韋拿踢法似我

佢個北斗衛星唔死同埋真係準先講啦

任何車只要keep住踩油門都可以喺無人干預下行1000公里以上㗎啦

行圓圈一千公里

Tesla係地圖問題。
大陸車企用高德 百度 自然可自動駕駛路段多好多D
Tesla 點都做唔到

含池冇車賣都可以上市啦，有咩唔得

咁你渣tesla用大陸地圖咪得囉

其實呢CG車廣義上黎講都算係電動既
用電腦特效黎做車當然要用電
你睇返痕馳就知啦

一大個洞去到地核你話長唔長

可以兜圈ga ma
可能兜咗好多個400m 呢

自駕遊又係自駕
而家自動駕駛又自駕

點解唔直接叫"自技"? 仲方便啦